養心殿仲有真。香港人

點解佢仲可以比人屌係賣國臭雞明明佢闔家支持反送中
慘在有個親中大老細
馬鞍山養心殿仲可以食